各位反而要小心田二少呢個人

假惺惺只為呃選票，但之前做的事同保皇黨一樣

當年田少投票時倒戈

個個係田不俊，而家係把撚辰

你講緊佢阿哥？

把撚辰
sorry 我笑左

呢兩兄弟都係契弟黎
風吹邊就倒向邊

致田二少:
如果想呃選票,無任歡迎
並附上教學:
支持所有示威遊行
狙擊政府要求佢哋回應五大訴求
如有衝擊事件,唔需要你支持,但出少句聲
同何君堯割蓆,譴責元朗暴力事件
要求警方交代721當晚鎮壓嘅情況

做齊的話,我親手將我選票奉獻到你手
再幫你做埋打手宣傳

謝